拜登：如果由民主黨執政，對華立場可能轉趨強硬

Now新聞台】美國前國家安全顧問博爾頓指，美國正全面反思對華政策，十一月大選過後，如果由民主黨執政，對華立場可能轉趨強硬。民主黨總統參選人拜登則揚言一旦當選，可能會對中國實施新的經濟制裁。

代表民主黨競逐總統的拜登發聲明稱，港區國安法對於香港有別於中國其他地區的自由和自治造成致命打擊，如果他當選總統後，北京試圖壓制美國公民、公司和機構行使美國憲法第一修正案的權利，即包括宗教、言論和新聞自由，他會對中國迅速實施經濟制裁，他亦會禁止美國公司支持中國共產黨監控民眾和打壓異己。

在新疆問題上，拜登承諾將採取更強硬措施，阻止從新疆入口強迫勞動產品。

拜登批評總統特朗普放棄自身價值，安撫中國的獨裁者，為貿易協議漠視北京侵犯人權。

早前出書披露特朗普不想介入香港反逃犯條例修訂示威的美國前國家安全顧問博爾頓，稱如果美國下屆政府改由民主黨執政，美國對華的立場可能會轉趨強硬。

博爾頓接受台灣傳媒中央社訪問時表示，美國正處於「政治季節」，以往對華立場較溫和的拜登和民主黨，正斥責特朗普對北京軟弱，現時自然會在中國問題上發表強硬措辭。

博爾頓強調，雖然過往政黨上台後，可能會出現政策轉彎，但美國現時正在全面反思對華政策。

美國在過去數十年，相信中國已故領導人鄧小平的經濟改革，會提升國內生活水平，促使北京在國際上，有較負責任的作為，並為中國國內帶來民主。

但博爾頓指出，這兩項預測都失準，在這形勢下，民主黨也可能對中國變強硬

係先好講啦

中共有人出事會打俾你細佬
你叫我信你

拜登奶呀奶 信唔信得過呀

可能呀
你個個黑人總統邊度硬呀？

可能

支那送兩個細路女俾佢摸
老豆姓乜都唔知啦

1.可能咋
2.轉趨即係話唔會即硬,慢慢硬。 1年硬左1%都係硬左

亦可能轉趨溫和

美國民主黨根就貪錢

可能 屌你
講左都可以唔做啦

講「可能」即係食得屎啦

美式鬥黃

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

可能你個頭

可能食得屎啦

淚灑華爾街？

70幾歲佢對住𡃁妹就可能硬

習近平做到2023，如果唔續任，另一個上
Biden: 中國換咗人，出現新轉機，可以友好喇
打壓香港繼續

你拋d實際承諾出黎先講啦⋯⋯

China Joe

即係夾緊侵侵呢幾個月要出重手

同意，話唔埋支共已經有食幼幼既把柄係手了

咁先可能咋

三個字
奧包馬
不解釋！

可能咋
May be㗎咋

收皮啦

奧巴馬上台前都實牙實齒話會對中強硬 民主黨

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

中登：如果。。。可能

Pin 呢個

紅黃藍幼稚園呢？ 到依加都無定案喎China joe

侵開始貿易戰果陣都已經俾你地班友屌到七彩
而家仲好意思話會比共和黨更強硬
點強硬法呀？每日譴責支那一次？

可能 我可能係上帝呀可能

係至好
不過都希望民主黨都強硬啲，好多好似pelosi咁嘅民主黨中人都好支持我哋

是但 反正我都控制唔到美國選情
反而係見到漸漸兩黨都要用反華黎做selling point
希望反共會慢慢成為美國本土共識

首先送2個細路女比佢
然後再捉黃腳雞

聽住先

我今晚可能發達

個個爭住打習敗敗好嬲好嬲

當年克林頓，奧班馬都係咁講播，咁結果呢？

食屎拜登

口講口賠

可能轉趨

阻止從新疆入口強迫勞動產品

乜美國進口好多新疆嘢咩?

有幾新呀 睇過

在新疆問題上，拜登承諾將採取更強硬措施，阻止從新疆入口強迫勞動產品。

拜登批評總統特朗普放棄自身價值，安撫中國的獨裁者，為貿易協議漠視北京侵犯人權。

真係夠膽講出口我就唔信

到時每日一篇話支那然後繼續做生意唔理其他人

條鳩咪硬

問過白左 黑鬼未？

開始鬥黃了

其實香港之後一定係拜登會硬過川普⋯⋯

在新疆問題上，拜登承諾將採取更強硬措施，阻止從新疆入口強迫勞動產品。

嘩好有用啊

劉小麗咩屌你老味

當年克林頓 都係 Over my dead body 個堆 Friend

真心唔知問下
點解大家覺得拜登紅底？
明明美國兩黨應該都有共識要強硬/主流民意都傾向要強硬對中

紅黃藍常客

china joe

可能，即係唔一定啦死政棍

可能
垃圾美國佬 有種就強硬衝住我地偉大祖國黎
強大祖國根本唔撚會輸俾你地美國佬

「可能」

1. 佢個仔喺新疆做既野
2. 奧巴馬8年

信你都傻
BYEDONE

尋晚 上錯個原來未夠秤

唔信囉！